HKBB 續約堅定留？

可信嗎？

98 100Mb